喺沙田見到香港獨立旗

好感動

港獨才是脫離赤化的治本方法

有說共產黨有派鬼周圍插香港獨立旗去配合港獨指控